其實點解香港政府咁驚新界人, 究竟有咩痛腳?

四任特首, 冇一個夠薑掂棕地
689甚至要親自入去傾生意, R票
16年朱迪橫洲事件到而家都未解決
明明新界大把廢車場, 閒疊農地
寧願係市區插針起樓, 政府都唔敢掂新界啲地

共X黨最憎地主, 但又偏偏放任丁權問題
新界人一出世就冇土地問題, 政府點解咁驚新界牛?

政府啲撚樣懶啫
搞鳩佢地要咁多功夫
咪搵自己笨
乜都唔做咪又係拎同一份糧
梗係唔做啦

新界人夠惡。
你搞佢，成條村出黎同你死過

定啦
共產黨乜撚嘢都唔驚
班新界人以為親中愛國愛黨就無事

共產黨搞掂晒反對派
就會開始搞新界

收地你嘈你反對？即刻用國安法捉你

反修例運動, 個個星期示威, 汽油彈都唔驚
點解會驚新界牛?

因為新界六日戰同英國佬打過.

淨係721都知佢地幾狼死

100年前既事啦, 強國作主WO 而家

朱迪真係得啖笑，4年前打正官商鄉黑旗號用新界勢力上位，又話比人追殺又話自己好把砲可以做到好多事。4年後喇，都唔多人出黎檢討過佢有幾多做左咩實事？新界佬點解咁好選完之後唔搞佢？而過一句轉型本土就前事不究？

其實邊有人咁得閒搞佢，坐係度起下樓賣下比區外人就揾幾千萬，比心機做生意好過啦。

唔係驚 只係政府同佢哋有等價交換

如果要答呢，係因為傳媒成日都放大左新界人鄉下果一面，除左上天比土地資源令佢地無後顧之憂外，根本做生意，係政商都係超大勢力，姓鄧姓梁果班，低調行事而已，仲有佢地超級團結。

講真朱迪都係左膠議員, 當年吹到好勁, 但4年任期過去, 橫洲單野根本冇左件事

咁共產黨冇搞佢呀嘛

新界人係原居民，亦即本土人士

有利益就奶到雪雪聲
用錢就可以控制
又乖又聽話

新界社團聯會係中聯辦統戰維穩對象, 中聯辦大於香港政府
咁自然香港政府無say

你估中聯辦唔知班鄉黑十個有五六個拎英美加籍咩, 但佢地有地又有權, 又係原居民合法性身份
有排都未輪到搞佢地
777做發展局長到做特首好多次想搞班原居民, 但乜鳩野都做唔到

新界specific 住某啲村嗰啲原居民咪有地
你講呢班？

主要係佢地有同黑驚合作開 唔係大單野都唔會搞鳩佢
而非黑驚果班 e.g. 食環
個個都冇佢地咁惡
點搞

新界佬個個都有僭建, 點解一直都冇得夠薑入村抄家

師兄所言甚是
其實外村人先係搞新界佬塊地的人
所以佢地本來可以出去返工都唔返
要留返在村睇住塊地

例如菜園新邨就係俾外來人搞到不三不四種地
搞到真農夫無水源

因為圍頭佬直達天庭
中聯辦都要同佢地摸杯底

新界生黎住個石油氣罐衝過黎。
而且人地係齊心